【 抗 暴 物 資 】 香 港 人 既 物 資 站， 無 物 資 點 出 黎 抗 爭 ？ ！！！！！！！！！！！！！

⚠️《多元化》物資站⚠️

幫手推呀，要令每一位手足出到黎都要有足夠裝備生存

TG Channel:

Instagram:

Facebook:

自612開始與前線風雨同路，直到現在物資義工仍在堅守崗位，每次都會出來支援💪🏻。十月一日我們亦無懼tg在前線派發物資👷🏻‍♂️，我們的義工團中有文宣，影音，Fa隊，家長隊，哨兵

‼️我們一直低調行蹤，以保證各義工及手足安全，做到支持前線之餘亦不流血、不送頭！ .

所有物資歡迎各位手足黎任攞‼️‼️‼️

保護裝備⛑🥽
⛑防彈頭盔
🥽眼罩
🗿面罩
🐽雙罐本體
🐽組合濾罐
🎒防水袋(8升)
🌂行山杖

🚑🚑FA物品
🚨生理鹽水
🚨Gauze (紗布，4吋敷料，繃帶) .

日常用品👕
✅背囊套，淨黑色帽，冰袖
✅大量口罩
✅黑色風褸，輕便衫
✅退熱貼，雨褸
✅細支消毒洗手液
✅紙巾，濕紙巾
✅彩色摺紙
✅3m噴膠(貼文宣)

手足生活飯卷💰
💵惠康/百佳超市卷(買日常用品)
💵KFC/McDonald’s/大家樂
💵鴻福堂現金卷/涼茶卷/湯卷
💵健康工坊涼茶卷/湯卷 💵八達通
💵唐記飯卷
💵書卷/衫褲鞋禮品卡.

❌攻擊性武器❌

🚸因為現時處於長期抗爭，物資消耗較快，所以物資會定期進行收集，家長有任何物資都可以捐畀我哋，以提供前線人員進行替換🙇🏻‍♀🙇🏻‍♀

😊😊查詢詳情可訂閲《多元化》Channel:
⬇️⬇️⬇️⬇️⬇️⬇️⬇️⬇️⬇️⬇️⬇️⬇️⬇️⬇️⬇️
TG Channel:

Instagram:

Facebook:
⬆️⬆️⬆️⬆️⬆️⬆️⬆️⬆️⬆️⬆️⬆️⬆️⬆️⬆️⬆️

最後萬分感謝大家的支持！ 香港人加油！ 香港人· 反抗！

香港人加油💪🏻💪🏻💪🏻💪🏻💪🏻💪🏻

#光復香港時代革命
#五大訴求缺一不可
不流血 不受傷 不被捕
不分化 不篤灰 不割蓆
#好人一生平安

地政處就元朗中資銀行 僭建圍板非法佔用土地發出清拆令

推

推推

主線速遞
-------------------------------------------------------
星期六 11 · 2
求援國際 堅守自治
- 15:00 維園流水式集會

星期六 11 · 9
柏林圍牆倒塌30周年集會
- 19:30 中環愛丁堡廣場

網上購買
Royal British Legion

M&S Online

help pushing

幫忙幫忙

推推推

唔好意思，推post & 借個靚位

鐘庭耀教授為今次運動發起了超大型全港民調，長期追蹤今次運動大事件的民意 (eg. 721,831) & 證明香港人未放棄，做份國際文宣, 話比全世界聽：
5毛網軍不代表香港人
(眾籌到而家先35%, 仲要大家支持)

連登post: 鍾庭耀教授都企左出來....你仲做冷氣軍師??

眾籌link:

112 119